［今次終於唔係搞走塑］用膠袋代手套 大嬸被環保撚批評自私兼濫用膠袋

咪就係
阿叔condom用完都係丟落洗衣機

咪撚用口罩啊，傻西，仲環保